我淨係識用美色去得到想要既野 已經迷失左自我。。。。。。。

因為你無美色
然後你得唔到任何野
最後迷失自我

屌你老母